成日話人唔封關

成日話人唔封關，但成班就係唔作反，
斬腳趾避沙蟲，斬腳趾避沙蟲

成班剩係識負皮，對住中共謝哂皮
自己手足鬼打鬼，批鬥人人都係鬼